★NGO告急 】恆常捐款人停止捐款，令社福機構收入減少 政府應提供支援措施

社聯行政總裁蔡海偉表示，疫情下籌款活動及賣旗要暫停，亦有恆常捐款人停止捐款，令社福機構收入減少，若疫情持續，政府應考慮會否向並非接受政府恆常資助的機構，提供其他支援措施。

NGO 奶多共咪有錢囉，反正都扮中立撚🤣唔爭在

唉執柒左佢啦

自己做啦無聊
邊樣社福機構其實唔係政府責任

個個CEO都過百萬年薪，唔見佢地自己捐

保養費告急

親政府 藍絲 大把錢

冇錢就執柒左佢啦

Push

多瀨共就多捐款了

叫中共捐啦人民幣咁香

我決定以後只係俾一間 ... 馬會

如果了解NGO既人點做野 就唔會捐錢 班友一年去十鳩幾次旅行

佢哋唔可以減少啲行政費幫受助人架咩？

佢地既目的就係cap水 信佢地係你on9

lm

唔夠錢比架波子入油

成日都話班高層食少餐飯開少支酒已經多過啲前線去籌款

d游艇、私人泳池 邊個俾保養費先

等佢地自己內循環

成班大種乞衣

已經唔洗交稅仲想點

唔夠出糧

今次撐老貓

Good job! 支持停止捐款

請搞清楚ngo同charity嘅分別。

政府支援NGO 咁政府係要做既自己做都得啦
駛要你地

要奶共就奶盡D啦

Non government organisation

每日百五人會無人捐錢？

NGO唔洗籌旗？

give $$ to us?

ngo 叫政府幫

你都痴撚線，出糧同行政費係主，幫人係副。
主客都未識分，兄弟你岩岩落香港?

借幫人既名義去叫人出糧俾佢

政府咪俾錢養囉
睇你養得幾多個養幾耐

佢地咪受助人

係囉 如果唔支援 啲高層點收十萬月薪扮善心呀

我之前每年都捐錢俾兩間ngo
而家將啲錢捐去抗爭
我捐出去嘅錢仲多過以前

之前d $都養肥曬佢哋

沉默的五百萬人係邊？係咪死晒？

之前有人話班高層收咁高行政費因為佢地有能力令更多人捐錢，宜家水唔到人捐錢唔該自摺啦柒頭。

成班狗西垃圾

岩啊！舊年黑警濫暴唔好請幫手，一粒聲都無出過
香港人點解仲要捐錢畀你NGO? 奶共奶得咁開心唔嘛，你咪繼續奶

NGO只係一盤生意
肥上瘦下，不了

問港共拎啦

你去問護苗基金

請大家捐北區教會，守護孩子，612，星火，立場，攬炒巴

買蘋果

叫藍絲捐咪得

NGO自己減人工囉

我都cut撚左
本身每月捐幾百
而家月捐612算

叫中央支持囉

又話非牟利嘅

課比手足感覺真係幫到人，由其係見到成班偽善組織假仁假義之後

仲有蘋果慈善

捐佢老母！

仲有蘋果慈善
除左手足仲有其他受助人個案

呢啲一定捐

Ngo無得叫高級雞同用你嘅錢炒樓會好慘，千其唔好停供

一撚樣 你睇過佢地盤數就會知分別係個叫法

養肥啲高層咋

奶共嗰啲執柒咗佢啦

大家見到NGO 既廣告記得要click 開黎睇下講咩,
好重要架 無左你地既支持係唔得架

叫藍絲捐囉

食足人血咁多年個班都好意思叫人出公數比你賺錢

我盤數都唔靚仔 港共科幾千萬比我唔該

原來政府會補底架
咁仲捐黎把托？

課金呀 課金呀

社聯好心就摺埋

做唔掂咪執柒左佢囉

捐你老母
死返去奶共喇

非牟利要盈利
你唔捐錢點養我呀

無哂錢叫支那雞係好慘架

ngo呃飯食都呃得耐

不發聲的人
沒人會為牠發聲

拒捐ngo
拒買旗

ngo都好多種wo
社工個d係運動中都默默支持左好多
仲未計基本上係咁多種職業中最多黃

話人ceo年薪過百萬既，大多都係大機構ceo
員工幾千人，最大粒得12萬月薪都叫多？
一間中學校長都係咁上下人工

要抵制既應該係無國界醫生個類
唔係有社工個d wo

正乞兒

12萬月薪

Cut淨綠色和平 之間捐比UN WWF都cut哂捐比612 星火好過 見綠色和平少有表態既大型NGO 仲要得佢一個環團反對緊明日大嶼先唔cut

香港人發現左捐咁多錢但係一毫都唔會用喺香港
仲會繼續比你地班呃錢？

告急

孽劉：半山區樓爆

NGO有冇出過聲？冇就食屎啦

收皮啦 冇人捐即係你哋廢啦
廢物仲想要政府補貼
屌曬你哋老母

快d執啦

食屎啦
有冇出過聲幫香港人呀

食懵你呀

捐佢老母

幾時會公布NGO高層人工

我會祈禱

有超市 禮券了

幾厚面皮先講到出口

fatfat again

只捐危難期間幫過香港人嘅機構

捐你個老母臭閪呀

有間仲話遲啲要賣旗喎痴撚線

關我撚事 學吓芳芳姐喇

好慘呀

社福點解要問人拎錢